點睇呢條泰妹

好pure好true

好cute

好樣衰

見到佢好盡力講廣東話

講秦文幾靚都無用

吓